連登仔連自己主場做鍵戰都輸，立場同蘋果而家TOP COMMENT都係支持中國

自己入去睇
撐自己友嘅comment連1000 reaction都無
仲話反攻twitter, ig, 微博?
笑撚死人咩

一大堆三毛係咁屈你地用幾歲細路黎做擋箭牌
連1000個鍵戰推其他comment去洗返都做唔到

由9 大陸人打飛機啦

no......don;t think about like that

人地做埋文宣屈你地
d人一click入蘋果同立場, top comment全部都係叫你地唔好用小朋友做擋箭牌, 有曬唔同嘅小朋友文宣圖
你估其他人點睇?

全部都係蝗黎

Twitter都要人呀
boycott 木咀蘭反而係外國人推得仲勁
和理非一齊做野唔該

d文宣有圖有中文有英文
自己地頭都輸?

因為黨報點名「表揚」立場，所以啲毛咪有工開囉

維園見

唔係要你地去同佢地嘈
因為個目的唔係要嘈贏佢地
係top comment要係自己友
唔好回3毛5毛, 唔好俾like/嬲/哈哈
like自己友comment

Push

我有啊，識做啦呢啲

係咪儲一個自己友1000 like comment都咁難?

你地可能同3毛爭呢d好無聊
但佢地用好多小朋友戴gear嘅圖屈你地推小朋友上前線
目的唔係要嘈贏
只係like同路人comment, 推到去最相關第一個就要係自己友comment

記住 所有出得黎既都係手足

大家都係呢場運動既抗爭者
請唔好再劃分勇武同和理非

— 唔 理 衝 唔 衝 — 聽 日 帶 GEAR —

光復香港 時代革命

立場重災區係呢條片

你地可以block左top comment班3毛
再like自己友
like得幾多得幾多
唔阻你地好多時間

Bump

fb根本都偏幫支那狗啦 兩邊report次次都對面無事 己方就被ban

數目咁多 好難搞

唔洗嘈, 落comment都唔洗
最低要求係top comment要係自己友
洗reaction就得

用立場post做例子

原post萬幾人like
top comment居然係三毛千幾like
like返自己友comment推返上去先啦
目的係頭幾位唔好見到佢地d文宣

救咗Twitter先啦
佢喺立場蘋果洗個個都知乜事
Twitter嗰啲misleading先大鑊啊

睇得立場同蘋果大部份都係自己人
由啲蝗打飛機啦

Twitter 要人呀救命
簡單不堪入目
推得好辛苦

入立場蘋果like完就走得
唔洗同佢地嘈
仍然有時間上twitter

本身會睇立場同蘋果嘅都唔會信三毛啦
先推IG Twitter國際陣線

人地有十四億兵力, 唔洗太在意
香港一早歸晒邊, 由佢地洗

推

同大陸仔鬥洗評分有乜謂
人地成日無所事事 要洗幾多都得
你今晚洗贏 聽日遊行集會番黎 佢就扔番你幾條街

其實打黎無意思你屌佢老母又唔會真係有得屌
佢話你中國人又唔會真係變中國人

十足以小學玩online game互屌咁

佢地絕望先要咁做姐
佢地十幾億人，派1%出黎都多過香港全部人啦

已經瘋狂like retweet

唔係要屌佢地
而家佢地用小朋友帶gear同示威, 有曬中英文咁去做文宣, 話你地推小朋友去死
起碼like左其他comment等呢d唔係top先啦

吊report到手軟，幫拖

push

攻Twitter 同YouTube

Apple 立場佢地點up都冇人信 唔好同佢地晒時間

屌。。真係好撚多五毛
無乜自己友幫拖

POST呢條片卑佢地
推上去

on9
咁普通人就會以為佢地先係主流

寸土必爭！

岩岩立場有新POST
可以幫拖
LIKE完一輪再去TWITTER
COPY定一堆#
因為TWITTER好似會因為RETWEET得多而唔俾你繼續
但LIKE FB COMMENT唔會
試過RETWEET 2x次俾人BAN左一陣

好難搞對方人多

LIKE曬自己友COMMENT就得
目的只係TOP COMMENT係自己人

睇到班仆街d圖就反胃

死返大陸叫佢

你諗下你自己都咁諗嘅時候
更加要推返自己友COMMENT上去
唔好俾D假文宣污染

818 維園見

Block 左= Dislike 定點?

各區既連儂牆全力做文宣攻勢
地鐵做airdrop痴漢瘋狂send文宣比所有人
街派傳單，擺街站
宜家已經連遊行既自由都冇
再唔反抗,今次就好可能係最後一次集會
818香港人assemble!

等你容易見返自己友多reaction嘅comment姐
可以唔block佢地

Diu帝吧而家出征緊
推啊

唔要齋叫要人啦
推緊咩tag呀?

一

唔好*
我推緊boycottmulan, boycottchina, hatecrime, policebrutality, freedomhk

你覺得有需要既就整個TG玩黎打,
好過你係咁出post,係咁鬥推post.

唔好reply佢地comment呀
like自己友好啦
comment都去自己友度就ok
reply佢地都會幫左佢地架

我無能力manage一個tg group

拎去用

其實唔駛理佢哋講乜，like返自己人comments

即刻入去like哂所有自己人既comment!

冇所謂啦，佢地覺得洗到版勁咪由佢地囉。好多人都分到咩係簡體咩係繁體字既

唔係淨係連登圍爐就有用 因為連登既人多數係價值觀相同既人 走出舒適圈同世界講香港發生咩事 行有餘力可以去Twitter ig個d幫幫手
5毛3毛太多係事實 但佢地抹黑緊我地 至少要比世界知道事實
個人少少睇法 今日真係嬲到爆炸

like自己友comment只花你幾分鐘, 已經可以推返一堆正常comment上去top

帝吧出精？

直接舉報佢地假ac
用like推返自己友既comment 上去

p

ig twitter reddit facebook

我相信攻擊只會維持一段好短時間
但係大家要養成兩個習慣
1) 入fb睇野like自己友comment, 禁曬唔花得你幾多分鐘
2) 3毛comment絕對唔能夠俾嬲/回應佢個comment, 如果唔係會幫左佢

係唔係like 就ok?

like自己人就得，其他唔理

like完, retweet+評論, 入面9up一兩句hk is not china, 然後加你想俾嘅#

需唔需要retweet / 回覆？

收到手足 反攻time

Like 自己人啲post
入自己人啲post 留言
其他一律唔好理唔好畀任何表情 response
Report 五毛 account同comment

羅冠聰個fb都係成堆五毛
剩係識講你媽逼同中國爸爸乜乜柒柒
真．甲由

其實可以聽日做,靜坐咁無聊,一坐就坐幾個鐘,都係玩手機嫁啦

唔好亂回人地五毛三毛comment
咁會推人地上top

帝吧出精

去得羅冠聰fb都係自己友
但係立場同蘋果可能好多淺藍淺黃, 同埋佢地係媒體
一定要洗左佢地先

岩, 可以一路坐一路做

中共不停報導香港反送中隨時會自爆! 因果由國!

屌我地需要大量鍵盤戰士
Both local and international social media especially twitter

818

冇錯，我地同班為錢做乜都得既廢老唔同，支國人點做都唔會洗到我地腦我當笑話睇

大家都係專心返係818啦

快啲like曬自己友

目的只係洗走top comment
唔係要嘈贏, 唔係要佢地醒
所以like同comment自己友就得

要嫁,開個TG,開個channel,隨時出征,指邊度打邊度

818 維園集會見 純和理非

定時反攻同洗走TOP COMMENT唔同
拜託大家要有LIKE自己友COMMENT嘅習慣

pish

Facebook comment只係一個好細的戰場，直播完咗基本上就唔會有人再睇依啲comments。
維基百科先係一個較重要的戰場，鍵盤戰士可以入嚟睇下點樣參與。

like得好辛苦唔夠人

立場同蘋果真係要多謝晒班出征友
直線幫佢哋個Page賺晒engagement

蘋果簡直係重災區

幫拖

鬥贏咗又有咩意思。
維基百科先係一個較重要的戰場，鍵盤戰士可以入嚟睇下點樣參與。

dllm人海戰術

唔會睇直播
只洗新POST COMMENT

大陸網軍真係全面進攻

借個位

原圖既少女, 係孤星淚入面既Cosette. 孤星淚係咩故事, 大家應該都知, 唔知自己google.
留意左好多文日, 我地既文宣其實可以利用唔同地方既文化,
加以更改, 達成更大效果. 要同全世界We Connect, 要活用唔同地方既文化.
孤星淚, 係歐美社會一定知道既title, 亦容易勾起佢地既共鳴.
大家不妨諗諗之後既文宣, 要更加creative.

麻煩各位foward出去. 如果文宣組想用呢張圖再改亦歡迎.

明天見

但立場唔一定

[ 眾籌 ] 本地文宣 : 多媒體廣告

818!

邊夠13億個鍵盤打 我地好似係贏外國傳媒報道採訪?

馬上反擊

正常! 五毛只係掛住Post文，香港人就掛住睇畫面內容!

聽日2點維園見

有冇人有分身 post下刁大大情史 e.g.
習近平在福州曾經有個情婦叫夢雪，是東南電視台制片人、策劃人、編導和主持人，有個節目叫“夢雪時間” 就是她主持的。她和習近平很恩愛 ，相傳她為了習近平和丈夫離婚了

大約1991年，習近平看上了夢雪，關系發展迅速。該年底，習近平的愛人彭麗媛突然回福州，發現了他們的艷情，從此開始了習彭的長期分居生活。而夢雪與習近平也就公開戀愛，假戲真做起來。不過後來因政治前途，習近平不得不給夢雪一筆錢了斷情絲

可唔可以叫佢哋動用14億人口嘅威力叫中國快啲出解放軍啦!

推Twitter呀

本地中立派別都一定要拉攏好

所以TOP COMMENT一定要係自己友

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

呢d不攻自退既野打黎做咩

建議大家搵啲多人like啲自己友page幫手呼籲

要幫手

網上有文章叫《談談我知道的在福建時的習近平》，直指習近平在福建任職時「貪財好色」；「貪財」涉及習近平的親信荊福生和吳英；「好色」涉及夢雪。該文指出：大約在1991年底，習妻彭麗媛突然回到福州，一舉把夢雪和習近平捉姦在床，逮個正著。從此以後，習大大和彭嫲嫲長期分居，直到最近幾年為止。然而，習近平既沒因此事而離婚，反而不知收斂，更加明目張膽，在淫聲浪語中自得其樂。看看夢雪在1991年以後如何一帆風順，以及如何「以自己的方式」一柱擎天，就可以猜想出支撐著她的「強力部門」究竟是誰。

要retweet

立場PIN果條片好多危險文宣
要用LIKE去推其他手足COMMENT

tingyut

1.帶大遮
2.隨時坐低!!!!!!

guongfook heunggong
seedoi gaakming

RETWEET果陣要加埋自己評論
#要D咩可以去參考其他手足嘅TWEET
揀個你岩嘅#LIST COPY去自己個評論, 再9UP一兩句

বিষয় সঙ্গে তাদের পণ্য রদবদল 💗

鬥人多留言係浪費時間
連大陸都要禁止佢地翻牆出醜

13億人。。。點鬥

LIKE自己人COMMENT推上TOP就得

代表佢地無棋,要走回頭路
btw香港繼續加油

兒登仔不嬲得個吹字 鍵戰？

鍵戰全面進場

Twitter戰線要人！！

［海外戰線］英文文宣整合 同我post晒上Twitter ！！！

like同reply自己人就得
唔好reply五毛

ga yau

希望大家養成LIKE自己友上TOP COMMENT習慣

不過無意思,佢地都係copy and paste,所以唔一定要反駁,舉報會有效啲

唔洗反駁, 支持者其實都明
去佢地COMMENT反駁等於幫佢地推POST
洗自己友TOP COMMENT就得

立場同蘋果都係Target咗。真係好多五毛。打得好攰，但唔好停啊真係。
雖然佢哋啲內容都無咩意思，不過都要加油啊。

FB就LIKE自己友
TWITTER玩法唔同

LIKE自己友 跟住去下一個POST
加油

立場而家出親新POST都好多自己友
多謝大家
記得LIKE手足COMMENT呢個習慣
唔係淨係呢一兩個鐘

早d訓聽日維園見啦

無咁得閒同班on9鬥

夜鬼開手足早d訓
記得養成[red]LIKE手足COMMENT呢個習慣
自然唔怕有攻擊

大家咁話

佢地用埋英文 我地都要

都唔知爭嚟做乜

網上戰一個人打到冇氣
集會既和理非其實係度玩手機 不如幫幫手一齊開戰

洗黎 有撚用咩

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

817紅土
818維園

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

睇得多蘋果立場唔需要多解釋
除非只係點入去做評論
呢D人解釋都多餘

目的係唔俾佢地D假文宣上「最相關」

因為好多人FB一禁入COMMENT SESSION就係睇呢D
所以LIKE手足COMMENT推走佢地就得
呢D係長期習慣
唔可以淨係做一兩個鐘
亦唔可以回覆/俾嬲俾三毛

睇蘋果都應該係深黃
但立場算係新掘起
應該會比較多淺黃睇
ANYWAY LIKE完手足可以去TWITTER幫手

真係多到痴線，D五毛唔洗訓嫁？

要知道中國各地都遍佈五毛啊。佢哋有得瞓㗎，不過佢哋唔同時區都有，不過我哋呢邊就要日日加班到三點。

不過加油啦巴打，只有自己可以救自己。

唔得閒
留返d精力做主動文宣
守留言區同守連儂牆無太大分別

鍵戰去晒邊

幫手post文宣啦連登仔
我一個post做唔切啊

養成like自己友comment就可以
文宣我多數留返放工果陣出去貼
仲開緊twitter戰線

而家多人多到新post俾手足洗返皮
記得係要養成習慣!

總有啲人唔識，見到五毛就俾咗嬲同屌9佢

其實到左依個時間唔洗太在意班傻尻..
門面野爭黎做乜
follow 得立場蘋果都知咩事啦

人地14億人呀 , 你點同佢鬥洗版?

另外唔通佢地係咁洗版就改變到國際形勢咩

我地啲文宣質量好過佢地幾多倍你應該知架?

其實可唔可以洗埋其他紅媒？
反正都係推咋嘛 唔洗同其他人理論

五大訴求，缺一不可！
818 維園見。

唔好意思，借個位推一推

可能係最重要的一個白宮聯署

岩岩望一望，大部分都係岩岩呢幾日先開既新AC，理黎做乜

平時果D濕鳩淨係識鬧人我都唔在意

所以先話要推走

想幫 可以點救

十三億蝗一千個有一個出嚟都等於1/7個香港
手足加油 盡做

RETWEET
LIKE
RETWEET果陣加評論, 入面要有#freedomHK, #BoycottMulan等等TRENDING嘅#

三毛全面進場
全部出名少少嘅page都攻陷咗
包括攪炒巴嗰幾個page